道歉撚唔該同埋8月5日受影響市民道歉

影響果幾個外國遊客就話要道歉，8月5日影響幾十萬香港市民唔見道歉撚話道歉？屌你老味，崇洋定甘心做二等公民

稅局果鑊可以道歉點解呢鑊唔得呢